［日劇］有冇人有睇有田哲平既深海魚男？

有田演得又幾好笑喎

得果廿幾分鐘

呢個真

古谷實既漫畫一定好睇

不過本田翼露底底個part正到

佢個心口真係，，

條女好正 特別係對眼
btw醒下啦 邊有女會鐘意毒柒大叔

本田翼

漫畫正野喎，幾時有埋gogo 茂利飛車黨

推一推
本田翼好正

好正套劇

除左笑位外，d細微感情位都唔錯

仲有本田

好正

好短 得十集
不過我是為翼翼而睇的